暴徒火燒連儂牆

樂富

黑暴 = 黑警暴力份子

手足黐文宣: 刑毀
暴徒縱火罪: ？？？

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

有牌爛仔